同Ex 有共識地處於一個好奇怪位置

你一開始唔主動表現出恩愛啲？
變咗老夫老妻唔係放棄維繫感情嘅藉口

其實耐左變感情係正常 問題係你地發覺出現左呢個情況 有冇試下做咩去改變先

會嘗試做一開始做既野，買下小禮物、野食送比對方，去下唔同既地方拍拖

但發現之間個感覺實在習慣晒或者(厭左), 自從成日出入佢屋企後，連有時拍拖出街都會求其著衫，儀容唔Care, 人係度就直接出得，大家全身無著衫又望過晒

其實都係問心 唔舍得咪做d野 單方面都好

講黎講去 關係都要有維繫 不過我睇你講既野 好似都似係冇咩心

結咗婚/同居既情侶都會係咁，你地都拍咗兩年，去到呢個階段唔叫快得過份
有無諗過就算你地正正常常拍四五年拖，都係會發展成咁

一係一齊一係分開啦
咁樣拖泥帶水好咩
厭左又唔肯改變下磨合下
夾硬作個藉口一齊但又唔係一齊咁
遲早出事

好型好理性

？

而加係女仔個邊都唔想切底分
仲想hold住，我諗佢想等一段時間睇下可唔可以重燃

2個都夠爽快 處理得幾好呀

咁拍法 唔怪得時下d年輕人要係咁換畫換到無盡期

呢個世代感覺行頭
感覺淡左或者無左，就會直接分手
唔會同你講咩責任 人生目標

唏噓不已
但無可救藥

無commitment 嘅關係 就係咁

咩意思？

同你情況好似 半年前發生
似係變左心 我都有第個女朋友了 哥日分別後再無聯絡 連分手都無講過

變左心都係真，但我地都無新對象(呢點我肯定，大家手機隨便比大家睇同玩都無所謂)
不過我地都無講出口, 我覺得因為大家仲記得將結婚擺係心上

一開始頭幾個月到半年日日見，日日出街
日日攬攬錫錫，到左某個位就直線下降

四年 真係一下就無，個感覺實好難受
不過見你刪晒所有野都知呢段感情無彎轉

我唔知係咪叫好過你，我兩年大家都承認淡左，無左一開始感覺，但我地又提出先hold住隔一排唔見(可能我地為左個結婚目標無去到咁絕情，為左留一線比大家將來復合）